{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_020340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "마도 "
    },
    "text": "用途区分、地目、自治体開発計画、施設物·利用現況、領海基点無人島嶼、過去住民居住可否、今後住民居住可能性、人居住時居住目的、歴史的価値、周辺海域利用現況、他法による管理現況に関する情報が不明。自然環境や生態系について地形·地質、主要陸上動物、主要海洋動物、主要鳥類·昆虫、主要植生·植物、周辺海域（海中）景観に関する情報も不明。地番が存在しないため、それに関する情報も提供されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島の用途は何ですか？",
            "answer": "この島の用途に関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "この島の地目は何ですか？",
            "answer": "この島の地目に関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "自治体開発計画はありますか？",
            "answer": "この島の自治体開発計画に関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "現在の施設物や利用現況はどうなっていますか？",
            "answer": "この島の施設物や利用現況に関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "この島は領海基点として使用されていますか？",
            "answer": "この島が領海基点として使用されているかどうかに関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "過去にこの島には住民が居住していましたか？",
            "answer": "この島に過去に住民が居住していたかどうかに関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "将来的にこの島には住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "この島に将来的に住民が居住する可能性に関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "住民が居住する場合の目的は何ですか？",
            "answer": "住民がこの島に居住する場合の目的に関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "この島には歴史的な価値がありますか？",
            "answer": "この島の歴史的な価値に関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "周辺海域の利用現況に関する情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "他の法律による管理は行われていますか？",
            "answer": "他の法律による管理現況に関する情報は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 140,
        "QA": 389
    }
}